王國興輸了區議員議席 未夠期就已經收工 宣佈結束辦公

儲夠午餐肉未

唔寫大字？

亡國卿

出糧出到月尾架wo

放自己假，咁都得

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

正式撤回辦事處

反正都唔知佢做左咩

屌你老母
香港就係俾呢啲人掌政
仲要呃咗咁多年飯
今次做唔撚到現撚哂形

佢真係好撚鍾意手寫嘢

都扼左咁多年錢 做多陣戲都懶

寫大字

佢今屆好似冇參選

亡國兄弟

請還返一個月人工俾市民
夠買好多罐午餐肉架

重以為佢已經摺埋咗好耐，原來一直做緊

早一個月⋯⋯

亡國由黃國興起

跌撚晒啦啲午餐肉

啲字好難睇 冇人教佢print出嚟？

接班人失敗掛

「本」字都唔撚識寫

成功爭取空置單位!!!!!

新區議員即刻去申請佢個辦事處啦

又唔做野，又唔讀書。淨係識得玩毛筆同數午餐肉，唔返大灣區，仲可以去邊？

又話黨會養起落選議員 ?

d字好似畫符咁，議員喎

忘本

平時都冇做野 而家只係多個藉口

連人帶黨全部躝返大灣區啦 仆街

MC興

一直都唔做野啫

Cls

扣人工

「夲」係「本」嘅俗字

夲係本嘅異體字，以前d人寫書法有時會咁寫

垃撚圾

剪紙

去公廁借廁紙

日夜繼夜 夜以繼日

佢今屆冇選 原本D細既捱左好多年排到隊 諗住今年有得做

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

係咪要佢賠返錢 冇一個月通知

係時候以其人之道，還治其人之身

去臨摹一下前朝書法仲好啦 學人做議員 忍撚左你好耐啦

咪傻啦，做數呃埋剩低D租金據為己有買午餐肉

啲字柒撚到

條女跟左佢做野好多年架啦

諗住今年有得上位, 點知遇撚着林鄭

王國興收錢唔做嘢
浪費哂d午餐肉

佢除咗手字靚仲有咩價值

糧就照出，野就唔做，DLLM

今個月人工點計？

痴撚線，你話大事上唔夠任期搞唔到都算，一般既查詢同地區工作同埋幫手接CASE 俾下手都要架，真係狗都不撚如。

感謝王國興議員支持三罷 🙏🏻好人一生平安

本來諗住私相授受俾細？
其實佢選都一定輸

到一月一拿咩

手字幾靚
真係好眉好貌生沙蚤

小西灣工聯會選輸左

算啦...
叫雞叫到忘晒形....唔怪得佢輸啦

11月24先選完 依家先12月4
正常區議員手頭上一定仲有CASE係未跟完
最起碼都要出信通知 處理埋D手尾先正式結束
10日內就關門大吉 邊有可能? 9撚成人地個區唔投佢就乜柒都唔理拍拍屁股走撚左去

你叫d候任素人寫可能仲有驚喜添

認真 我覺得寫得唔錯喎

啲字幾靚
好可惜佢係條仆街
唔配擁有

條友有乜政績

出少個月糧又唔洗服侍D廢老，爽歪歪

佢重出緊糧同有15%約滿酬金唔好俾佢白拎人工

佢有選咩。邊區

亡國興

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

可以慢慢喺屋企J李小龍段珍貴拳賽片段了

幫午餐肉賣廣告

原來佢今年有選架

啲字寫大隻啲就以為寫左好多野係裡面？

最記得佢係立會寫書法同講日以繼夜，送以繼日

露出真面目

離職通知金 人工 要同佢計足

冇選

呃糧

係咪唔識用電腦

提早潛水，費事被要求交接手上未完case俾下任跟

硬筆書法非常難，佢手字真心靚

唔識字嘅人屌人唔識字

返去玩義眼啦

手字唔錯，可以全職寫大字

佢肯讓都算係咁
有次有d民賤聯垃圾無恥到即刻轉身做法團顧問唔撚讓返個OFFICE 出黎

手字幾好，唔知邊個寫呢

拖拖拖

跟Tree根一齊去海南島種蕃薯

臨走都要呃埋最後嗰個月糧 呢d真係垃圾黎架！

成個連登手字有咁嘅水平唔多過五百個

手字唔差嘅 可以退休寫下大字

啱啱都有諗呢個問題 白拎人工？
但冷靜一下諗區議員其實係咪唔一定要有辦公室 就算佢home office只要文件上有野交到比政府都得
Just asking

好字嚟的,唔計政治立場

係姿態
見微知著
可見呢個人無心

我本人願意日以繼夜夜以繼日再日以繼夜夜以繼日再日以繼夜夜以繼日再日以繼夜夜以繼日再日以繼夜夜以繼日再日以繼夜夜以繼日再日以繼夜夜以繼日咁同你地玩落去

咁都得？12月人工唔洗比佢啦

新區議員篤佢

原本建制區議員 輸咗之後已經唔見晒人

感到寒風中的一絲暖流。

出住糧，放住假⋯？
可唔可以告曠工，即炒？

寫字都寫殘體字
證明自己係蚑那賤種

邊忽靚呀

扣佢人工

我個區個個仆街 輸左個日就唔開辦公室啦

抵俾人趕走

奶共都係為咗錢，黨唔養佢仲會做咩？

王羲之後人?

真心其實ok靚，唔做區議員，都可以去廟街寫大字

最尾果個月唔出糧

其實係可以選完之後咩都唔做，鳩hea三年白逗人工都得

請AL同SL

又唔見佢停攞人工？！

吊你老母，出緊糧架仆街
個個都有份交税，點撚解俾你可以提早收工？
仆街仔

白逗一個月人工,可以買到幾多罐午餐肉?

佢係菠蘿黨

呢個月無撚出糧架?

推

呢d咪建制派囉
藍絲睇到未呀

日以繼夜夜以繼日
午餐肉 豆鼓鯪魚
金較剪勞作
寫大字
收皮啦！

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

你條死仆街份糧係咪出到今日就夠呀??

夲人

啲暴動始祖真係唔識字

比佢走啦

唔好柒 夲係本既俗字

發老脾
新任區議員一定要大攪佢12月4日收爐既事

佢又冇輸嘅
都冇選到 不過接棒失敗姐

我要量血壓
我要去旅行
我要蛇齋餅

小西灣區明明係工聯會鐵倉 都輸

不過咁多年都無見過佢做咩 除左派蛇齋餅糭

D字醜呢就用電腦打出黎啦

有人覺得佢連任就真係辦公？

要用成個月銷毀d罪証，造番好條數，唔得閒理你班廢老

其心不正, 書法水準都會有限

咁我喺公司辭職可唔可以咁？

叫你哋呢班人禍港派就差唔多，
毫無建樹之餘，
仲要厚面皮到未夠期就走咗去，
點呀，消滅證據呀？

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

再日以繼夜、夜以繼日

佢好忙 唔得閒做議員